不受傷不流血不被捕，覺得做唔到嘅請唔好上前線

手足幫幫手好唔好
一齊黎一齊走好唔好
我地未集夠氣衝因爲我地無大台無將軍
雖然我地有智慧有計謀但係每逢對戰都只不過係一堆散兵
求下你地
唔好再送頭
煲底相眾個日我唔要摟少任何人
我求下你地

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

自殺炸彈？